有冇手足街坊今朝係將軍澳popcorn附近？

今朝有手足見到有個細路比兩個男人㩒住係地下
佢過去問發生咩事然後唔知點解個細路走左 但個手足就比兩個男人拉住 佢地自稱係便衣狗但由頭到尾都無過pass
手足比佢兩個抓損咗 之後報警拉左手足

呢個係我所知嘅來龍去脈 但詳情都唔係最清楚

想問下有冇街坊或者手足見到以下發生嘅事而又拍左片同目擊到事發經過？🙏🏻🙏🏻 如果有請pm🙏🏻

求下各位幫幫手，幫下手足
唔該哂大家，急激不盡

Push

連登無pm

自膠 都幫幫手 感激

1